蕭若元 美國制裁中芯國際對誰影響最大？ 中國揚言拋售美國債券還擊？ 中美五大核選項系列第七講

(中文字幕)
蕭若元
美國制裁中芯國際對誰影響最大？
中國揚言拋售美國債券還擊？
中美五大核選項系列第七講 〈蕭若元：理論蕭析〉2020-09-09
•Sep 9, 2020

memehongkong
694K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：